寧願當初不相見還是感激曾經發生過？

短短十日嘅浪漫情緣，冰封了的心再次悸動，可惜不能一起走下去

我會揀感激曾經發生過

感激我遇見

十日

去追啦ching

10日 叫隻雞十日幾錢？

如果唔係親身經歷，我可能會同你一樣嬉皮笑臉

識左10日就叫春...
分分鐘連佢鐘意食乜都唔知啦..

唔打擾人喇，會過去的

係，所以一直覺得titanic好on9